同熱愛這片土地 大家刻骨銘記

係得呢個地方出世 就預左係呢個地方度死
有人會睇到黃金片地 呢度係一塊福地
有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
呢度既文化一潭死水點會居安思危
七百萬隻螞蟻 唔容易走埋一齊
向住同一個方向睇 一定會搵到大前題
係同一種人 點解要將人睇低
係同一種人 可以學埋同一種語文
講第二種語文唔表示你係第二種人

咩時間都啱聽

因為100毛先識呢首歌

00後

利申90後